有冇人聽過迪亞哥加西亞島

個島而家美國用黎做空軍秘密基地，以前都係英國霸番黎跟住簽左協議比美國用

大家都係霸人個島，點解我地中共霸得零捨柒

咩我地中共，中共係你嘅

你岩，手殘打多左，自吞半打膠